［救人］錯哂思維 係反包 唔係開花

家下要係外圍整番條路入去 救人
得反包一個方法 開花各區會足夠人力處理 唔得就hea你

pish

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

push

推

PISH

Pushhhh

up